Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.:
- використовувати коли в коді може з'явитися помилка при оттриманні данних
- щоб виконання коду не припинилося випалково;
- для перехвату помилок.